local FairyGUI = FairyGUI or CS.FairyGUI

EventContext  = FairyGUI.EventContext
EventListener = FairyGUI.EventListener
EventDispatcher = FairyGUI.EventDispatcher
InputEvent = FairyGUI.InputEvent
Stage = FairyGUI.Stage
Controller = FairyGUI.Controller
GObject = FairyGUI.GObject
GGraph = FairyGUI.GGraph
GGroup = FairyGUI.GGroup
GImage = FairyGUI.GImage
GLoader = FairyGUI.GLoader
PlayState = FairyGUI.PlayState
GMovieClip = FairyGUI.GMovieClip
TextFormat = FairyGUI.TextFormat
GTextField = FairyGUI.GTextField
GRichTextField = FairyGUI.GRichTextField
GTextInput = FairyGUI.GTextInput
GComponent = FairyGUI.GComponent
GList = FairyGUI.GList
GRoot = FairyGUI.GRoot
GLabel = FairyGUI.GLabel
GButton = FairyGUI.GButton
GComboBox = FairyGUI.GComboBox
GProgressBar = FairyGUI.GProgressBar
GSlider = FairyGUI.GSlider
PopupMenu = FairyGUI.PopupMenu
ScrollPane = FairyGUI.ScrollPane
Transition = FairyGUI.Transition
UIPackage = FairyGUI.UIPackage
Window = FairyGUI.Window
GObjectPool = FairyGUI.GObjectPool
Relations = FairyGUI.Relations
RelationType = FairyGUI.RelationType
